★公屋王變垃圾屋 鳳德邨單位疑錄音機短路起火

凌晨零時左右，黃大仙鑽石山鳳德邨雪鳳樓一個住宅單位突然發生火警，消防接報後趕至現場，開喉將火救熄，同時救出單位內一對母子。據悉，獲救母親姓林，已屆95歲高齡；兒子姓葉，亦已67歲，他們均吸入濃煙不適，由救護車送院治理。現場消息稱，涉事單位相信是「垃圾屋」，屋內佈滿雜物凌亂不堪。初步懷疑一部陳年錄音機疑短路冒煙，附近雜物被波及起火，導致火警，相信火警起因無可疑。

廢中廢老好鍾意儲嘢

未爛都唔捨得扔

應該係病態黎

on9
爛左都唔掉呀

Yup，我錯

X2

廢老好鍾意執野執到成屋垃圾
廢青好鍾意 down 野 down 到成隻 harddisk 垃圾

yes 幾T AV

呢d係精神食糧